ПЕРЕЧЕНЬ ОШИБОК:
00 - ошибок нет
01 - не выставлены температурные пороги
02 - неверная длина имени снимка
03 - ошибка при установке параметров окружающей среды
04 - ошибка при создании файлов jpeg,irg
05 - нет связи с тепловизором
06 - неверный размер принятой структуры


ПРОТОКОЛ:

1) Создать снимок
    Q:     01       XX XX XX XX XX XX .... XX
        |command|    |имя снимка 3-39 байт|

    A:     00      XX XX XX XX  XX XX XX XX  XX XX XX XX 
        |error|    |сред.темп|   |мин.темп|  |макс.темп|

2) Запрос температур
    Q:     02        XX XX XX
        |command|    |reserv|
    
    A:    00       XX XX XX XX   XX XX XX XX   XX XX XX XX     00      #сигнал 00: нет превышения
        |error|    |сред.темп|   |мин.темп|    |макс.темп|  |signal|   #       01: есть превышение

3) Команда на установку температуры окружающей среды
    Q:     31           XX
        |command|    |AirTemp|

    A:    00       XX XX XX  
        |error|    |reserv|

4) Команда на установку дистанции
    Q:     32            XX
        |command|    |Distance|

    A:    00       XX XX XX  
        |error|    |reserv|

5) Команда на установку излучаемости и влажности
    Q:     33       XX XX XX XX    XX XX XX XX       # тип значений - float
        |command|   |Emissivity|    |Humidity|

    A:     00       XX XX XX  
        |error|     |reserv|

6) Запрос температуры пикселя
    Q:     04       XX XX XX XX    XX XX XX XX
        |command|   |coord. X|      |coord.Y|

    A:    00        XX XX XX XX  
        |error|    |pixel temp.|

7) Запрос температурной карты пикселей
    Q:     05       XX XX XX
        |command|   |reserv| 

    A:  XX XX XX XX .. XX  
        |карта, 327680 байт|

8) Установка температурных порогов
    Q:     06       XX XX XX XX     XX XX XX XX
        |command|   |min.temp|      |max.temp|

    A:    00        XX XX XX XX  
        |error|      |reserv|

